院兆祥屌財政預算案

重要用二次創作黎屌，好有天份

五毛dewibbg

肥屍,我屌你老母洗唔洗jer住曬牙

你條八婆咪又係照含

好撚好笑呀屌你瀨共狗福祿壽！！！！

港豬文盲C9白癡記得排隊買飛睇辱港藍小丑班啦！！！

大家最鐘意屌柒100毛政治膠化創作 但又令一邊咁鐘意睇呢D所謂二創嘢

登LOGIC...

今次真係鹿死誰手啦 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

三個都瀨共
但佢地三個成人屌香港政府
三姓家奴

佢個人幾有表演欲

共產黨做得好就賺
政府做得唔好就屌 有咩問題

瀨共咪有問題

竟可被負評王撚到
垃圾五毛中文可差到咩地步？

講真 咪撚覆肥屁

頭大既人比較有諗頭